
                      Una gran pelicula, entretenida y consiguiendo volver realista algo a dia de hoy imposible. Un final un poco flojo q contradice lo antes mencionado, pero en linias generales recomendable.
        
            